點解英雄聯盟呢隻遊戲仲可以生存到今時今日？

基本上仲會玩嘅人係咩心態去玩？

隻GAME唔知點解可以令班好廢嘅人覺得自己好勁

免費game

藤訊爸爸

好玩在邊度，其實都係考反應咋？

我自己身邊啲fds 勁嘅都s7之後已經冇玩，我呢排玩返幾場排位覺得啲人嘅質素明顯下降咗

我中學個個圈子既廢青frd仲係日打夜打都唔厭
我自己就覺得間唔中玩一兩場係有趣，但我發現會跟唔上ng同棋都係，meta變得快，隔得耐少少又無啦啦會對線一隻未見過既英，上星期仲勁既組合今日已經唔用得之類，總結黎講就係專門比時間多既廢青玩。

單機玩緊係悶

同FD玩先會好玩

可以嘴炮

真係要時間多，一局半個鍾
玩緊又唔停得
攰過返工

有時少一個，局住四排四帶一都會遊戲體驗直線下降，啲路人質素差到不得了。
宜家台服啲人真係想當年中學我上鉑金日打夜打先上到，宜家鉑金場當銅牌場打

Btw有樣野最唔好既係宜家台服排一場要等好耐..

買witcher3玩仲好

係都玩傳說對決

支那驚多支那人玩

以前同fd玩開單中，幾開心，知道咗係騰訊之後冇再玩

依家玩都係輕鬆玩 出膠裝同埋同friend玩下單中 長年都唔會打NG同積分因為一鋪太長好浪費時間

一個人打真係悶到仆街
同fd五排就鳩到仆街

支那驚不了

封過30日唔敢嘴了

成日同fd一齊開心鳩玩

其他唔肯定
但技術黎計門檻一定係愈黎愈高唔會低左
而家鉑金已經係幾年前鑽石

利申 s4菁英 冇玩幾年

我諗係因為冇一隻moba取代到佢地方
Dota2口味又唔夠大眾化
啲人想玩moba咪唯有繼續玩